其實罷食吉野家係冇用

吉野家主要客源係啲大陸人 同埋廢老
所以你罷食其實對佢地影響唔大
要玩嘅不如就直接打電話去食環投訴話有小動物
飯有頭髮 個啲啦
再唔係就入去要杯水 跟住咩都唔食 霸住個位
利申：發夢有朋友做吉野家

主要客源有冇source？

其實好多後生去食吉邊
不過我用埋啲分換個飯都del App

你唸唸你講既野同罷食有冇抵觸

其實好似好多人咁講 投訴只係玩9班細既
你唔食 業績差 先玩9到班高層
但係大家真係要忍到先好
之前話罷食M記 我仲係見到好多人照食

旺區夜晚勁多後生食吉邊，你朋友係咪做正班淨係食下午茶既廢老區就當係全部？

廢老10蚊20蚊坐一日已經蝕死班仆街
返工人士講緊係lunch hour半個鐘多d洗50-80
點可能冇用

佢過果幾間都算大粒
不過佢做左咁耐都好小做夜晚就真

其實咁樣講，香港人食番支持香港嘅公司有咩問題？個問題只係你原本比大陸公司控制晒你自己唔知，而家好啦，慢慢攤開件事你咪慢慢改囉。冇人話要一步登天即刻完全唔用呀

夜晚用樓主方法，啲人見吉邊無位坐就唔食

如何應對三毛帶風向

識玩就當吉野家係自己嗰區嘅food court
去其他舖頭買外賣入去食
口渴嘅記得攞返杯水
記得清走自己垃圾

帶啲氣味勁重嘅野入去食都好
例如榴槤，臭豆腐

其實樓豬開呢個post係冇用

「吉野家主要客源係啲大陸人 同埋廢老」？？？
我真係第一次聽

以後唔用獅球嘜 用刀嘜

咪撚係
夜晚去睇下打邊爐既係咩人多
剩係靠支那同廢老佢8點打烊啦可以

信就on9